目前班狗畜高官你覺得邊個最奶共？

掃把？？？
定話我地勾結外國勢力個幾位？
定你覺得林鄭 最奶得勁？

All